（厲害国）共軍另類訓練：開裝甲車壓士兵

一輛裝甲車從士兵上面開過（圖片來源：視頻截圖）

近日，一段中共軍隊所謂的“裝甲車信任駕駛訓練”的視頻在網上熱傳。

視頻顯示，七八個士兵並排躺在地上，臉朝上，每個士兵的腳都和水泥地上的那條直線平齊。一個士兵開着裝甲車壓過去。視頻還給出近鏡頭，顯示裝甲車的履帶緊貼着士兵的鋼盔壓過去。

中共軍隊把這樣的訓練稱爲“裝甲車信任駕駛訓練”。一名士兵解說稱：“他們都是技術過硬的，裝甲車駕駛員，這既能夠考驗他們的駕駛技術，又能考驗他們的心理素質，同時，還能增進戰友之間彼此的信任，勇於在戰場上把自己的生命交給彼此。”

網友吐槽：除了疊被，還得練漠視生命，還得練無條件服從，把人練成非人。

也有網友表示，這完全是在擺拍：“大家注意到沒有，水泥地上的那條線是關鍵啊！躺在地上的和開車的完全以地上的線作基準。有了那條線，難度等級下降了很多哦！如果在野外，估計已經壓死了N個了。”

“獨裁君主爲了培養所謂的‘死士’才會做這種練習。文明國家軍隊不會幹這種完全不符合安全規範的傻逼操作。”

“我就問一句，壓死咋辦？”

“主要是給躺着的人練膽，看見戰車或者坦克，士兵看見後就直接躺下，戰車這些就不會壓他們了。”

“看來裝甲車不僅僅可以碾學生，還可以碾咱解放軍啊。”

“這是集權制度下對生命的漠視。這樣訓練出來的士兵才會毫不猶豫的把槍口對準人民。”

“真是看不懂，這類的創新能力我國說第二沒人敢稱第一。”

“最近被印軍打慘了，就開始耍雜技表演。利害了我的國～”

“與排完雷以後，拉成人鏈趟雷一樣，它們視百姓生命如草菅，美其名曰“信任訓練”。它們是惡魔。”

“拿大頭兵的命去訛詐對方，什麼人渣才幹得出來的事？”

“以64的角度來看這不及格吧？當年的老兵開過去就一整排肉泥呢。”

“這是天安門廣場事件行爲藝術表演嗎？”

“共匪炮灰之間不需要信任的：後面有督戰隊呢！！！敢不信任嗎？！”

“所謂的愚民、弱民、疲民就是這樣的。可恨的是因爲牆，因爲從小的洗腦，國內年輕人及他們的父母並沒有意識到這些控制人的手段。他們反倒以此爲榮，以孩子進入部隊爲驕傲。 期待牆倒的那一天......！”

失業之後可以用雜技搵錢

以前泰國有埋啲死咗嘅奴隸落長城，今日有用啲老解鋪人肉路面

仲有擊鼓傳花 傳炸藥包 考驗心理質素

蟹軍特殊訓練 確保碌豬時唔會心軟

俄羅斯練膽大法

Cls

点 点 点 点 人

萬一有人生得特別高既,咪奶野?

同義和團既刀槍不入異曲同工

我印象中好似有國家又係做過啲類似野, 然後壓斷咗脊椎

64式高強度鎮壓訓練

試下地下無左條車軌印

共軍玩雜耍真係最在行
叫佢地打就喊到閪芝媽碌

車房佬咪仲勁

即係轆唔到啦，驚hi

除了疊被，還得練漠視生命

在現在軍武面前 人只不過是堆肉

拍片咋

一個鏡頭條帶貼住個頭
但鳥瞰鏡頭明明左右都好多位，明明架車就超大超多位

做PR都專業啲啦

有冇人晏d去屯門公路試下？

公道講句，之前睇烏克蘭軍的片好似見過類似畫面
佢地的講法都係話令士兵克服對戰車的恐懼，不過相對地烏克蘭個種安全好多，烏克蘭士兵訓練時係藏係壕溝入面睇著部坦克衝埋嚟再縮埋入去睇佢係頭頂開過。

而樓主貼出嚟個d就真係老解架車行斜少少d人都變肉醬，真係搵士兵命仔教飛，表現性質居多。